<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<root>
    <admin>
        <ligne id="user">admin</ligne>
        <ligne id="mdp">$2y$10$W4Yesf603ERXS0ghxHU4KebgR9iSAOuGYvUtcA1J.c51osYsarlWG</ligne>
    </admin>
    <accueil>
        <ligne id="accueil_ligne1">Travail en groupes avec les enfants sur des projets éducatifs comme le projet d'école par exemple.dfqdsfqf</ligne>
        <ligne id="accueil_image_ligne1">claudine_ps_ateliers_07.jpg</ligne>
        <ligne id="accueil_ligne2">Le personnel municipal accueil vos enfants à partir de 7h30 et jusqu'à 19h00. Les tarifs sont calculés en fonction du quotient familial. &#13;
            Après les repas, des intervenants proposent des activités variées dans le cadre du Contrat éducatif local. Les abords de l'école sont fermés à la circulation pour sécuriser les entrées et les sorties. &#13;
            L'école dispose d'une cour-jardin, d'une salle polyvalente spacieuse, d'un dortoir et de trois classes adaptées aux besoins et à l'évolution de vos enfants.</ligne>
        <ligne id="accueil_image_ligne2">claudine_ps_avant_recre_02.jpg</ligne>
        <ligne id="accueil_ligne3">L'association des parents d'élèves soutient activement les projets de l'équipe pédagogique.&#13;
&#13;
« Je m'épanouis dans les valeurs humanistes de tolérance et de respect » grâce à des parcours culturels et sportifs.&#13;
Projet d'école 2016-2019</ligne>
        <ligne id="accueil_image_ligne3">claudine_ps_ateliers.jpg</ligne>
    </accueil>
    <footer>
        <ligne id="footer_tel">Tél. 02 97 66 90 70</ligne>
    </footer>
    
  
        
    <conseils>
        <conseil id="compte_rendu_CE_du_15_nov_2016.pdf">
            <date>15 novembre 2016</date>
            <fichier>compte_rendu_CE_du_15_nov_2016.pdf</fichier>
        </conseil>
    </conseils>
    <plan>
        <ligne id="acces">L'école se situe à côté du centre ville, en face de l'école primaire et se trouve dans une rue piétonne, assurant ainsi la sécurité des enfants.</ligne>
    </plan>
    <inscription>
        <ligne id="text_inscription">&#13;
            Sed tamen haec cum ita tutius observentur, quidam vigore artuum inminuto rogati ad nuptias ubi aurum dextris manibus cavatis offertur, inpigre vel usque Spoletium pergunt. haec nobilium sunt instituta.&#13;
            Illud tamen clausos vehementer angebat quod captis navigiis, quae frumenta vehebant per flumen, Isauri quidem alimentorum copiis adfluebant, ipsi vero solitarum rerum cibos iam consumendo inediae propinquantis aerumnas exitialis horrebant.&#13;
            Duplexque isdem diebus acciderat malum, quod et Theophilum insontem atrox interceperat casus, et Serenianus dignus exsecratione cunctorum, innoxius, modo non reclamante publico vigore, discessit!!!&#13;
        </ligne>
        <ligne id="lien_inscription">https://www.sene.bzh/</ligne>
    </inscription>
    
    <items_activite>
        <ligne id="slide_image_1">donnees/img/cours_recreation_051497015434.jpeg</ligne>
        <ligne id="slide_titre_1">En grande section, place au raisonnement ...</ligne>
        <ligne id="slide_text_1">Le cours préparatoire approche. Les enfants de 5 ans poursuivent leur découverte de l'écriture et de la lecture.</ligne>
        <ligne id="slide_image_2">donnees/img/claudine_ps_danse_03.jpg</ligne>
        <ligne id="slide_titre_2">Festif</ligne>
        <ligne id="slide_text_2">C'est la ronde des enfants.</ligne>
         <ligne id="slide_image_3">donnees/img/cours_recreation_061497015706.jpeg</ligne>
        <ligne id="slide_titre_3">Ensemble</ligne>
        <ligne id="slide_text_3">Les conseils de famili pour passer une année sans soucis Pour faciliter la vie de votre enfant à l'école.</ligne>
          <ligne id="slide_image_4">donnees/img/cours_recreation_11.jpg</ligne>
        <ligne id="slide_titre_4">vacances</ligne>
        <ligne id="slide_text_4">Explorer le monde du vivant, des objets et de la matière À leur entrée à l’école maternelle.</ligne>
    </items_activite>
    
    <cantine>
        <ligne id="cantine_image_1">donnees/img/nathalie_ms_gs_ateliers_02.jpg</ligne>
        <ligne id="cantine_text_1">        La  cantine est dans les locaux de l'école, les enfants ont juste à traverser le préau. Les TPS-PS et les MS vont se coucher juste après le repas pour garder un rythme biologique propre à l'endormissement.Ils mangent au premier service de 12h à 12h45 
             Les élèves de GS jouent dans la cour si le temps le permet, sinon ils jouent à des jeux calmes en intérieur. Ils déjeunent de 12h45 à 13h30.Ils ont 15 minutes de récréation avant de retourner en classe.
             La mise en place de 2 services permet aux enfants de manger dans le calme.
            Chaque ATSEM s'occupe  des enfants de sa classe afin de préserver une continuité et de servir de repère aux enfants dont elles ont la charge. Elles sont aidées par du personnel communal .
            Les menus, accessibles par <a href="http://www.google.com">le lien</a> sont conformes aux directives nationales et visés par une diètéticienne . Les repas sont préparés chaque jour par la cuisine du collège de Theix-Noyalo et livrés dans la matinée. La municipalité privilégie les filières Bio et les producteurs locaux dès que c'est possible.</ligne>
        
        <ligne id="cantine_titre_1">CANTINE</ligne>
        <ligne id="cantine_line">https://www.sene.bzh/famille-education/scolarite/le-restaurant-scolaire/</ligne>
   
    </cantine>
    
    <petite_section>
        <ligne id="ps_maitresse">Notre maitresse de petite section Claudine ACAR</ligne>
        <ligne id="ps_image_maitresse">mmeProf.jpg</ligne>
        <ligne id="ps_ligne1">L'année de Petite-Section n'est pas quantitativement productive  . Cependant  elle permet à chaque enfant d'affiner la connaissance de soi , de partager dans le plaisir des moments et des expériences avec un groupe. C'est un merveilleux terrain pour construire le langage indispensable à la pensée , pour stimuler l'envie d'apprendre et de créer . Elle aide chaque enfant à s'affirmer comme un être autonome en toute sécurité.</ligne>
        <ligne id="ps_image_ligne1">claudine_ps_ateliers_04.jpg</ligne>
        <ligne id="ps_ligne2">Conformément aux programmes de 2015 ,votre enfant aura aussi un Cahier de Réussite dans lequel il collera tout au long de l'année des vignettes colorées quand il aura mis en place une compétence ou un savoir-faire.&#13;
    &#13;
    L'école maternelle est un lieu où existe le droit à la différence , la joie de grandir et de réussir à son rythme !&#13;
</ligne>
        <ligne id="ps_image_ligne2">dortoir_ps.jpg</ligne>
        <ligne id="ps_presentation_section">La classe de Petite section</ligne>
        <ligne id="ps_phrase_section">La classe de Petite section</ligne>
    </petite_section>
    
    <moyenne_section>
        <ligne id="ms_maitresse">Notre maitresse de moyenne section : LAURENCE</ligne>
        <ligne id="ms_image_maitresse">14-mme-chipie.jpg</ligne>
        <ligne id="ms_ligne1">Il n'y aura jamais de visage mécontent car il faut garder à l'esprit qu'il n'y a pas d'échec en maternelle : ce qui n'est pas maîtrisé aujourd'hui le sera demain à travers d'autres expériences.</ligne>
        <ligne id="ms_image_ligne1">Ecole1.jpg</ligne>
        <ligne id="ms_ligne2">Salle de jeu</ligne>
        <ligne id="ms_image_ligne2">claudine_ps_danse.jpg</ligne>
        <ligne id="ms_presentation_section">La classe de Moyenne section</ligne>
        <ligne id="ms_phrase_section">La classe de Moyenne section</ligne>
    </moyenne_section>
    
    <grande_section>
        <ligne id="gs_maitresse">Notre maître de grande section</ligne>
        <ligne id="gs_image_maitresse">004756611.jpg</ligne>
        <ligne id="gs_ligne1">Bientôt à écrire</ligne>
        <ligne id="gs_image_ligne1">laurence_ms_gs_ateliers_03.jpg</ligne>
        <ligne id="gs_ligne2">Vive la récré</ligne>
        <ligne id="gs_image_ligne2">cours_recreation_07.jpg</ligne>
        <ligne id="gs_presentation_section">La classe de Grande section</ligne>
        <ligne id="gs_phrase_section">La classe de Grande section</ligne>
    </grande_section>
      <edts>
        <ligne id="HEDT_titre_1">Emploi du temps</ligne>
        <ligne id="HEDT_pdf_1">donnees/pdf/EDT.pdf</ligne>
        <ligne id="HEDT_titre_2">Horaires de l'école</ligne>
        <ligne id="HEDT_pdf_2">donnees/pdf/horaires de l'école.pdf</ligne>
        </edts>
</root>
