<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<root>
    <admin>
        <user>admin</user>
        <mdp>$2y$10$SZxu6b4EvvKHZZbO9T8KNOm8KWzewlWLbx/sS1vBImBiezNtApyEy</mdp>
    </admin>
    <accueil>
        <ligne id="accueil_ligne1">Travail en groupes avec les enfants sur des projets éducatifs comme le projet d'école par exemple.</ligne>
        <ligne id="accueil_image_ligne1">claudine_ps_avant_recre.jpg</ligne>
        <ligne id="accueil_ligne2">Le personnel municipal accueil vos enfants à partir de 7h30 et jusqu'à 19h00. Les tarifs sont calculés en fonction du quotient familial. &#13;
            Après les repas, des intervenants proposent des activités variées dans le cadre du Contrat éducatif local. Les abords de l'école sont fermés à la circulation pour sécuriser les entrées et les sorties. &#13;
            L'école dispose d'une cour-jardin, d'une salle polyvalente spacieuse, d'un dortoir et de trois classes adaptées aux besoins et à l'évolution de vos enfants.</ligne>
        <ligne id="accueil_image_ligne2">claudine_ps_avant_recre_02.jpg</ligne>
        <ligne id="accueil_ligne3">L'association des parents d'élèves soutient activement les projets de l'équipe pédagogique.</ligne>
        <ligne id="accueil_image_ligne3">nathalie_ms_gs_ateliers_02.jpg</ligne>
    </accueil>
    <footer>
        <ligne id="footer_tel">Tél. 02 97 66 90 70</ligne>
    </footer>
    <edts>
        <edt id_edt="Emploi du temps">
            <titre>Emploi du temps</titre>
            <fichier>donnees/pdf/EDT.pdf</fichier>   
        </edt>
        <edt id_edt="Horaires de l'école">
            <titre>Horaires de l'école</titre>
            <fichier>donnees/pdf/horaires de l'école.pdf</fichier>   
        </edt>
    </edts>
    <conseils>
        <conseil id="compte_rendu_CE_du_15_nov_2016.pdf">
            <date>15 novembre 2016</date>
            <fichier>compte_rendu_CE_du_15_nov_2016.pdf</fichier>
        </conseil>
    </conseils>
    <plan>
        <ligne id="acces">L'école se situe à côté du centre ville, en face de l'école primaire et se trouve dans une rue piétonne, assurant ainsi la sécurité des enfants.</ligne>
    </plan>
    <inscription>
        <ligne id="text_inscription">&#13;
            Sed tamen haec cum ita tutius observentur, quidam vigore artuum inminuto rogati ad nuptias ubi aurum dextris manibus cavatis offertur, inpigre vel usque Spoletium pergunt. haec nobilium sunt instituta.&#13;
            Illud tamen clausos vehementer angebat quod captis navigiis, quae frumenta vehebant per flumen, Isauri quidem alimentorum copiis adfluebant, ipsi vero solitarum rerum cibos iam consumendo inediae propinquantis aerumnas exitialis horrebant.&#13;
            Duplexque isdem diebus acciderat malum, quod et Theophilum insontem atrox interceperat casus, et Serenianus dignus exsecratione cunctorum, innoxius, modo non reclamante publico vigore, discessit!!!&#13;
        </ligne>
        <ligne id="lien_inscription">https://www.sene.bzh/</ligne>
    </inscription>
    
    <items_activite>
        <item>
            <img_src>donnees/img/activité2.jpg </img_src>
            <titre>En grande section, place au raisonnement </titre>
            <text>Le cours préparatoire approche. Les enfants de 5 ans poursuivent leur découverte de l'écriture et de la lecture. </text>
        </item>
        <item>
            <img_src>donnees/img/noel.jpg</img_src>
            <titre>NOEL</titre>
            <text>joyeux noël.</text>
        </item>
        <item>
            <img_src>donnees/img/ecole-maternelle.jpg</img_src>
            <titre>Ensemble</titre>
            <text>Les conseils de famili pour passer une année sans soucis Pour faciliter la vie de votre enfant à l'école.</text>
        </item>
        <item>
            <img_src>donnees/img/vac.JPG</img_src>
            <titre>vacances</titre>
            <text>Explorer le monde du vivant, des objets et de la matière À leur entrée à l’école maternelle.</text>
        </item>
    </items_activite>
    
    <petite_section>
        <ligne id="ps_maitresse">Notre maitresse de petite section</ligne>
        <ligne id="ps_image_maitresse">mmeProf.jpg</ligne>
        <ligne id="ps_ligne1">what a good beeeer</ligne>
        <ligne id="ps_image_ligne1">claudine_ps_ateliers_04.jpg</ligne>
        <ligne id="ps_ligne2">Salle de sieste</ligne>
        <ligne id="ps_image_ligne2">dortoir_ps.jpg</ligne>
        <ligne id="ps_presentation_section">La classe de Petite section</ligne>
        <ligne id="ps_phrase_section">La classe de Petite section</ligne>
    </petite_section>
</root>
